究竟係國安極速破案，定係銀行違反國安法？

2個鐘極速破案+唔知係邊度搵到多間星期日都會番工而有權力解凍戶口既銀行職員

夠竟係有雞先定有蛋先

圖片source:立場新聞

警方有冇人出黎解釋下咩原因解凍

我買keyword,
20蚊 線報

20蚊有消息指

好奇妙既星期天

香港金融管理局已經直接under 黑警

銀行須設有適當和有效的投訴處理機制及程序處理客戶有關銀行產品或服務的投訴，並以公正的方式迅速跟進個案。

若客戶認爲銀行沒有恰當處理其個案，
可以向相關銀行或金管局就該銀行作出投訴。

追究追究

客戶咪國安囉

Hsbc唔撚驚美國

唔洗爭篤灰國安銀行popo啦

大家一齊被制裁

最柒係黑警出聲明之後突然鳩縮
到底中間發生咩事

國際金融中心唔交待清楚點繼續落去